小心分化及目標失焦

今日一起身發現多左好多名人或團體嘅吹風或軟化post，明白大家係要吸收對外資訊及消息去調整策略。不過大家應該當新聞咁睇完就算，無謂估咁多。因為陰謀論係可以無限上綱，未必可以得出論。
大家都知道暴政尚未回應4大點訴求，其實我地未成功，大家仍然雖然團結一致，堅持目標同信念，唔好俾d消息影響到。
建議推多d有意義poat，例如620 621文宣/行動，幫勇武手足打氣，612中信 等實用post。

推

另外，發現有會員(唔督灰開名) 不斷係d黑警/義士等post發佈一條犬隻受傷片。我唔評論佢用意，不過客觀做成左大量post被騎劫，請大家小心留意及自行判斷。